落力跳舞變小豬！39歲汪東城被網民批老土似「狗射尿」

台灣藝人汪東城參與大陸綜藝節目《追光吧！哥哥》，他跳唱舊作《我應該去愛你》，還加插了《A Good Night》舞步，表現相當落力，用雙手撐起身再提腿，又貼近地板單膝跪地，半邊身狂扭動踢腿，不過動作欠利落，且可能太出力關係，臉容有點扭曲，但觀眾依然興奮大聲尖叫，最後他瞓在地上再使出一招拱橋作完結。內地演員杜淳笑說：「動作讓我做會很油膩。」任觀察員的內地女星鄭爽就咬手指又掩嘴大笑。

型到盡頭便是柒

屌你老味，呢條友做乜都咁柒，跳舞又柒，彈結他又柒

Happy 仔好波

抄happy伯

happy伯型過佢

明顯老退喇佢......

當年既夏天

體力算係咁
仲要咁high都未爆血管

你都係彈返電結他啦

佢十幾年前已經係咁

小豬同飛輪海都算係抵抗韓流最後一批偶像

佢有一首歌幾好聽
唔記得咩名

夠愛

當年要佢帶嗰班Spexial仔仔依家個個有正經嘢做 而佢仍然做緊小丑

首歌唔係曾沛慈架咩

抵死啦 最紅個陣過左大陸搞到以家冇戲拍 以家大陸唔要佢 台灣近排出左好多新世代 都唔會要佢 佢d戲咁屎

東城衛㗎，曾沛慈個版本係翻唱嚟俾終極三國做插曲
以前覺得汪東城成日懶chok，估唔到宜家仲變本加厲